Реализация:
1) Конструкторы (пустой, копирования, от числа)
2) Оператор присвоения
3) Каст (`bool`, числу, `std::string`)
4) Бинарные арифметические и битовые операторы
5) Унарные операторы   
6) Операторы инкремента и декремента
7) Операторы сравнения
8) Операторы вывода в поток и ввода из потока
